果籽阿gin真係好淫

好想俾佢騎爆

驅風

煙屎牙

1:11 個慾求不滿樣

樓主taste好差

你唔識野就真

已經唔係果籽

蘋果繼冇咗拍車男之後又冇埋Gin同Lawrence
真係收得皮

拍車男同駕輛都好似搞得風生水起

睇完泊車牙gin嘈撚到仆街個集之後
就唔明佢partner點忍到

好想同佢性愛

個肥仔幾正wo

呢啲女先正

佢地有冇扑過野

係咁un

我入嚟就係屌柒你個老母嘅

肥仔都有打手

其實幾正
成日著D日系style

比d機會人上位啦大佬

luby定gin

只有lihkg一個forum會有人不斷讚佢

Lawrence

有少少肥john feel

真

你行你上

Gin

前者男人黎

有冇40歲

over 45 la

睇到扯
騎乘位

胖妹

做 PR 狗做到你咁撚肉酸

明明已經唔係蘋果果籽

仲用舊身份去 幫佢宣傳新 channel ?

又賤 又肉酸

Luby

刨你條J

Gin。luby堅屌唔落

駕輛既拍攝我感覺仲係有成TEAM人睇住

lawrence=劉以達

我係要幫佢宣傳吹呀

佢地話無你信唔信

信

可唔可以俾喬總我

後者都係

少女唔鋤⋯⋯

其實Lawrence 同 Gin 有無一手？

唔係變性人黎咩

隔住個mon都成陣煙味

睇唔到佢私人ig

清搵到?

驅風咩

樓主咁撚重口味

利申：同好

好想屌佢

條女對腳唔錯

我絲打 都覺佢好正 人妻 生埋仔

透視眼？

直頭係

究竟佢同Lawrance有無扑過野？

話無你信唔信？

一個男人婆,另一個乸型
可能係gin帶碌假鳩插籮雲屎忽

懷疑Lawrence係劉以達扮

拍車男不了 有時仲要有埋嗰個Elton Chan

你地真色食

拍車男 屌你老味痴撚線架，乜車都話好力，上次部日版corolla又話好力
toyota D車 1.8NA 唔使睇咩車都知唔方有力啦
又話迫力好好收，講下k car d位有幾實用就算9數把啦

btw，TG個luby真係好唔掂，即係點講呢。我知我唔應該其視佢個外表，但我睇住youtube佢試車講野，個賣相真係好撚唔開胃。大佬你睇下人地JT試車D囡，唔打得都睇得丫。唉屌你老味...

我J開Luby

占瑞文扮女人？

人哋要sell水貨車嘛

ok架sell水貨車，水貨車有佢個賣點就係d乜乜option香港無，咩款香港無
喂，但香港無就唔一定係好架麻，可以中肯少少囉

拖頭騎乘加扭樽叫聲兩條片key埋

正窩

對眼眉做乜狗

拍車男唔多掂喎，講太多kcar

屌你有冇咁重口味

講太多kcar真係唔掂，我知佢係Kcar fans想推廣下kcar，但都唔洗拍得咁密，始終香港kcar市場細，代理又冇入，要自己bid/ 水貨引入，勁煩

Agree

擺撚到明係收水貨佬錢先咁hard sell啦
部部日本車都話夠力水夠靜
歐洲車就話唔鍾意太靜兼左彈右彈
根本都唔係用同一把尺度

完全認同

尋日條片阿gin先自爆過佢大約幾多歲，乜樓主有咁樣嘅口味？

拍車男一個人又細粒係架k car緊係好力架啦
但講真k car有埋hybrid只可以講比想像多啲啲力水...一句有力好力黎講低cc車真係要自行再判斷

TG個三個佬鐵腳咁習慣晒佢地啲模式
但條女無樣把聲又好似無咩感情咁
比左好多次機會都覺得好難睇落去
如果TG有mon post希望luby繼續努力啦

究竟有冇一部車對於拍車男嚟講係唔夠legroom

Lemon

頭頂空間永遠夠位

我都覺得gin幾正

千面人扮咖

原來係模型高手黎

唔知一日要食幾多包煙

的士同頭盔嗰集笑到我肚痛

佢咁既歲數keep到咁算係靚既

做佢另一半起碼要食得煙

唔知gin係咪食開紅萬?

香港車評黎講算係咁
唔係一味收錢hard sell

有冇人見過阿Gin 食煙？

起碼好過automomo小松

我仲以為兩公婆添

最估唔到係law雲斯原來係模型高手
睇佢作品真係cls好撚精細

成班連登仔老女人都岩 睇車啦

佢本人鐘意kcar咪拍kcar囉
佢地飛甩果籽都係想冇限制地拍自己想拍既野姐

之前就特登畫長條眉遮住粒野
依加好似脫左唔覺眼

拍車男係張達明扮

肥仔Law夠彈性

佢努力幫水貨賤畜賣水貨牛肺

好唔掂喎個肥仔， 勁造作

原來有actros前傳，不過無阿Gin

一副1800NA tune 到98匹難啲，定係2000turbo 整到156匹難啲

嗰間車行啲車真係咁差咩?
係咪有啲咩前傳?

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

狄港生身為最早一代嘅車書佬有個咁嘅徒弟都算恥辱

x科？

佢早期介紹D牛肺全部x科借比佢

收到

佢條眉先正

318i果副真係勁
匹數仲少過2000na

開頭都有睇，見佢日日賣韓國車話又勁又乜頂唔順un sub 埋

x科姐係邊間

Google 下啦